Backstage di K2. Un film di Robert Dornheim con Massimo Poggio, Michele Alhaique, Marco Bocci, Giorgio Lupano. La miniserie in due puntate, prodotta da Rai Fiction, racconta la storica impresa della scalata del K2, in Pakistan, il monte appartenente alla catena dell'Himalaya, il secondo pi alto del mondo dopo l'Everest. I primi alpinisti a raggiungere la vetta, nel 1954, furono italiani.
Il nostro blog http://breakupressnews.blogspot.com/